到底係美國嘅生活係點？

東岸同西岸有咩分別？

工作環境、搵工

讀書、學習氣氛

食嘢、玩、買嘢

環境、天氣、空氣

人、鄰居

歷史、人文

以上呢啲方面有咩分別？同香港相比又點樣？